2021 Summer internship/ Placement (8)

有offer
冇offer

念眾生，我出山救港

救埋我個offer ok?

full time 未有
internship有

救

有offer感覺真好

我想有interview先.

有無人hkjc vi完有進展

vi最尾嗰條問preference

Mo final in yet ahhh

有冇人聽過 dicky suen and company 呢間公司？
報咗佢啲嘅recruiting & administrative intern 擔心最後叫我做保險

Same diu

想問y4黎做co-op會唔會有啲7
雖然會defer

想問下hr in問咗啲咩

Same......

ching 上個post係咪問rsm?
我俾學校nom左rsm

same...

返intern 做爛市
半價做Full time 工作
岀到黎又count experience
入行又係Junior
識野比人多=隔離唔識就掉比你

係，咁你有咩高見

邊間先

+1

搵錢就返正常part time

舊年Grade
唔見得返intern有幾大優勢
On99 捱完個internship 做廉價勞工
結果係無分別，只係自我安慰

係，你講得好有道理，intern只係大公司聯同大學欺壓學生嘅手段

去
今年市道差summer好難搵
同埋以工作經驗 一年>winter>summer當然唔計defer

ching what dept?

same

聽完一大輪加追post，我最後揀左rsm😂
不過係自身因素嘅考量

但係我地有得揀？

any maven updates

報左summer係咪冇得報placement?

ching咩department

有！Steve jobs 都無返過Intern!

聽落rsm個名好聽啲？
競爭一定大，但係其實學校已經篩左一大班人出去，我覺得如果被nom，其實都大機會嘅，我覺得啦

Part time intern係唔錯既選擇

intern都有份層次嘅
你做個啲廉價勞工係一回事
但其實好多intern同first year analyst同價 有哂grad programme比你return/fast track 個啲係另一回事

boring

聽日又星期五..

唉，今個星期最後一個機會

我隔離個個同學internship defer完再讀埋master
而家低我2 grade

Anyone have applied Swire properties?

唔值

WAM any news？

so obvious

真心唔知求解釋

收到fwd offer

Local office?

What dept

Uob做到11關only

hr話digital team
offer detail下星期先有
total請3x個 其他唔清楚了

會唔會take

我冇,同問

得1間 想知其他人係咪都係咁

唔係，我0

點解咁講？

但明明真係報左好多
Ching 咩bg?

Sam big 4 都唔要我了

same ar 0

audit 真係無需要defer 做intern

wam等多陣啦
咁心急做咩

same, 唔諗住交research

我都覺得可能4月先process

23號deadline
今日先25號
一個禮拜後再睇

發現呢度好多人都bg唔差
感覺呢度卧虎藏龍

你講先？

not me

會 騎牛搵馬 有好d offer就跳船

有冇人收到shkp HR電話講關於offer/2nd in
想知幾時派offer

想知+1
Send咗email去問話仲proceed緊 但早排有人好似係post度話收到offer了

琴日收到HR電話 話會pass我嗰名比department
睇下洗唔洗2nd in定係派offer
但係已經3月尾... 唔知佢幾時派offer

我無收到過佢地啲電話

ching係揀咗咩dept ?

想問下有無人知Uob開咗咩dept

Retail leasing

Thanks Ching!

應該難？佢好似好少位

你地三大都咁難搵，我shitty咪含得

巴打啱啱喺隔離post同人嘈完？

想問下有無今個星期一收到uob apt test 既清 已經收到vi?

屌,咪爆爆
頹Life 係多d時間

Ching你係幾時in 同埋in咩dept?

我3月頭in shopping mall promotions

我都係3月頭in 聽人講你個dept應該有2nd in

如果要 HR應該會再打比我啦
thx ching~

+1 未收到

market/liquidity/credit risk that one?

Consulting之前個post冇見人提起
利申 冇報

係linkedln開job opening,搵我既都係fulltime not intern,唉

有冇人報咗L’ Oreal 6-month?

pwc tax anyone received 2nd in？

尋晚報左hsbc coop/hase coop/fintech
但淨係收到一個apt test
其實係咪成個hsbc group淨係做一次就得

真

係呀 做完一次半年內有效

想問hsbc同hase又係通用？
定係分開

無banking exp又準備好defer做下無妨但講真value就真係比較見仁見智

通用呀

做coop好睇條team

Ccb group in完有冇follow up?

wt department and team

屌那媽有咩可能yr4 都冇banking intern

唔係

收到offer了？

咩公司先

Hase coop 去到咩stage

一個鐘之內會有phone call有就有冇就完左㗎啦

有無人做過唔同bank Fintech個個Programme
學唔學到野 寫落cv有無用

做緊除非你想grad左做fintech
唔係的話value唔大

ching Year3？
因為諗緊用半年時間做完呢個
下年summer報返Bank Intern有無著數

冇
做d野我會覺得好無謂
有其他offer簡的話我唔會做

呢度全部ba jj?

想問吓Ching你做緊咩division

尾二果步有叫你排123
應該報一個就當報唒三個（？）

下..咁佢application點解要拆開

唔自爆啦
銀行就本地戈間啦

好似last for 6months
則係要defer ？

邊度寫6 months？？

我仲死得了

有兩個programme

有冇人join過big4嘅student club，想問係做咩同埋有冇用

有offer?

唔係，諗緊join唔join

其實點分條team好唔好 真心問

而家做緊大華intern
唔洗爭

咩division？覺得點

我都想知

Manager in之後幾耐收到offer?

每日一拜interview god offer god

How about wealth and personal banking

唉 又一星期

IT9 有咩intern 仲可以報

你係hase?email定係phone call比offer?

WPB都有分好多條team

cx

我做到21都未收到

cx 我都google 到 但依家avaition 咁 都唔知有乜做。。。

Intern啫是但啦

year 幾

3 唔做grad 唔到

cx 仲有乜係咪要３月太早

三大？

Ching 🙇🏻‍♂️想請教下 係咪唔係business 底嘅人 都可以做家？

想做你個frd

你用乜揾

請問係咩dept or what team?

係根本無job

?

同問

佢係咪cco office ?

點解咁講？
無value?even 做完 佢作用不大？

又冇消息

乜pos

ching報咩dept?報左幾耐收到?唔該

有冇人收到hkbn個final round virtual interview

hr打黎即刻in?

係咪都係cv based questions?

Ching 有？

冇想知佢係未出定係我比人收咗皮

I see

想請問一下你係幾時報summer assurance intern, 做玩aptitude test 後佢有無打黎confirm availability period?

okk唔該，祝清有下一輪interview

想問下點解coo office唔好？ 睇佢description好似有好多範疇好pro咁

你會take offer?

個online task係個video同嗰幾條問題？ 點解我得三日期限

你個offer個team係咪算back office?

想問吓上個post話in咗CLP sandwich 個位巴打
interview大約問咗啲咩感謝

我2月頭做完aptitude test，2月22號佢打過黎問availability confirmed ,可能我漏填左 應該無機啦

Ey冇聲氣

我都冇收到

有冇人收到Santander preference and interview email?

Mid to late April - virtual meeting

Wt background

佢email話late March...

邊度apply

有冇Ching 知邊度可以apply habib bank intern

2017定2018 intake先？

jijis- summer intern

啱啱收到email話mid to late April

有2000份application

ching幾時交application

收到FWD HR 電話 下星期尾出offer
Btw 想問下AO vs Towngas (corporate affairs) vs FWD (legal)大家會點簡

冇email

啱啱出果陣

冇交online task

FWD抵玩d 起碼fs legal
ao無return 有d浪費時間
towngas唔清楚

應該公廁email

我個email唔係咁

U shortlisted?

想問下知唔知到HR dept夠唔夠人？請唔請hr intern

好誇張

唔係我諗我同你收既email係一樣 都係late march

Towngas出左offer?

有無人收到computershare video interview

啱啱先收到個online group in
有無人知會問乜

Legal seems to be the best

Thanks a lot!!

Np

I guess legal is good because it’s a regulation/law related role and it shd improve ur sense in that area, which is beneficial even if you wanna become an AO

I just got Fwd offer too but I’m in local office

In下都好
其他重未有offer

想問下ching有無收到佢張spreadsheet 話係attached spreadsheet填slot但無比到張sheet我

係喎你唔講我都見唔到要填

我捻住Send email 話見唔到個spreadsheet 之後available for any time slot

知唔知出晒未

有冇人收到hkex email confirm availability

點解冇交online task都有email但我交左都冇email

me received, hai mai public toilet email actually

想問下有冇人收到hsbc coop data analytics 嘅offer

我個friend冇 唔知關唔關department事btw do you know if we can change preference?

唔知呀 可能可以negotiate下嘅ching本身咩div?

Swire resources 有回音了

但係個Test仲長過Swire 有冇人知個excel test要做咩

我都交左 但係email係話late march

可以諗下eason粒春袋咩心情 可能同佢一樣等住比人揭開

見到佢ig update咗 原來真係變咗4月頭先send interview invitation同4月中至尾先in

我終於收到！

想問下computer share vi會問乜？

我係寄cv過去

ching 咩background 冇希望了

好似3月頭

三大bba

hsbc coop vi有冇人有經驗係問咩題目

依加都仲未有UOB vi係咪可以收得皮了

上星期一......

我係呢個星期一做完 我估如果有 就下星期收到 （睇落一星期出一次

又要等下個禮拜

thanks Ching 不過我應該真係收得皮了

你做到level幾同幾多題？

幾時報？thx

level 15
verbal reasoning 得一半多啲 唔記得左

應該verbal唔夠

唉我都覺 係自己太廢

大家知唔知 保險sip 係咪改咗4月9號先截止？

我3月18嗰個禮拜做完apt test到宜家都收唔到
已知落選

到星期一又係一條好漢

15號即日做埋

有無人有hsbc vi

樓上位ching出埋offer

因為朋友做過，share左佢條片比我操
但都係冇消息

幾時報？

Local 同group office有咩唔同

非三大文科...

八大bba

原來

點解個個都有朋友..一係朋友做過 一係朋友refer人直接入去做

你幾時報？

三月頭

Ching 咩post

Hr問preference你吔揀左咩？

Deloitte s&o any update?

你重入嚟爭飯飯